我推測係真家屬 但被威脅先咁講 反送中

如果係假家屬 會好快比人識穿 咁點解唔戴口罩

班狗特登想你地屈佢假家屬 想你地炒車

對家就係想不斷fake 令到不斷炒車 用黎抺黑日後既可信性

總之我要真相

如果真係威脅 真係好難fc到

除非家屬去美國領事館

可能俾狗威脅 唔認拎唔返條屍

各位小心求證 可以大膽假設 但唔好輕易下定論

因為對家真係好多陰謀 別有用心

最早有個亞伯 被縛磚頭 推落海被自殺，你家屬唔收聲 連你都殺埋

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

//We will BE back//

藍屍家屬

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？